用緊iphone7，fb個 app無左右上紅圈通知

用緊最update ios，有無人知點解？點可以較返？明明有開哂D通知設定